{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_016186",
        "source": "도서",
        "writer": "양소희",
        "ISBN_ISNN": "979-11-950601-9-1 (13980)",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "담양 여행",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2015-08-25",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "면앙정 (3)"
    },
    "text": "面仰亭歌団の創設者である江湖歌道はソンスンとも呼ばれ、1493年に生まれたと知られている。 彼は潭陽郡鳳山面上徳村で生まれ、本館は新平だ。 彼の者は水草で、号は木村または面仰という。 彼は曽爾祖判書泰の息子で、1519年に別試文科に及第し、縄文院権之正者として活動を始めた。 1520年には私家読書を終え、1524年には世子市の講談書となった。 最後に、1527年には司諫院政言となった。",
    "QA": [
        {
            "question": "江湖歌道の創設者は何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "江湖歌道の創設者はソンスンとも呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "江湖歌道の創設者は何年に生まれましたか？",
            "answer": "江湖歌道の創設者は1493年に生まれました。"
        },
        {
            "question": "江湖歌道の創設者はどこで生まれましたか？",
            "answer": "江湖歌道の創設者は潭陽郡鳳山面上徳村で生まれました。"
        },
        {
            "question": "江湖歌道の本館はどこにありますか？",
            "answer": "江湖歌道の本館は新平にあります。"
        },
        {
            "question": "江湖歌道の創設者の号は何でしたか？",
            "answer": "江湖歌道の創設者の号は木村または面仰でした。"
        },
        {
            "question": "江湖歌道の創設者は何の息子でしたか？",
            "answer": "江湖歌道の創設者は曽爾祖判書泰の息子でした。"
        },
        {
            "question": "江湖歌道の創設者は何年に別試文科に及第しましたか？",
            "answer": "江湖歌道の創設者は1519年に別試文科に及第しました。"
        },
        {
            "question": "江湖歌道の創設者は何の役職として活動を始めましたか？",
            "answer": "江湖歌道の創設者は縄文院権之正者として活動を始めました。"
        },
        {
            "question": "江湖歌道の創設者は何年に私家読書を終えましたか？",
            "answer": "江湖歌道の創設者は1520年に私家読書を終えました。"
        },
        {
            "question": "江湖歌道の創設者は何年に世子市の講談書となりましたか？",
            "answer": "江湖歌道の創設者は1524年に世子市の講談書となりました。"
        },
        {
            "question": "江湖歌道の創設者は何年に司諫院政言となりましたか？",
            "answer": "江湖歌道の創設者は1527年に司諫院政言となりました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 142,
        "QA": 373
    }
}